(求救)班機改早左走埋 而家係機場鳩等

巴打求救
是咁的
我老豆老媽飛鹿兒島 hkexpress
今朝飛 去到機場check in
職員話班機改早左幾個鐘 已經走左
有sent email 通知過
但佢地老人家無睇到
而家hkexpress 個邊話最快要過兩日先有機
但無講實幾時有 巴打們可以點做

試下退飛買過第二間公司啦

下一班UO直飛香港要星期5先有

香港航空 670
星期4
起飛 11:25 到達15:40

香港航空 670
星期5
起飛 11:50 到達16:05

HK EXPRESS 3216
星期5
起飛 14:10 到達18:20

叫你買第間公司，冇機仲睇UO

Sor巴打

冇睇名

叫你老豆老母番屋企喇
記住CANCEL埋 D 酒店BOOKING

題外話，呢啲情況旅遊保險應該唔包？

唔包喇應該, 航空公司有通知
就算有, 保險有講過幾多鐘起先包

屌你，搞到我都驚驚地，買左下個飛鹿兒島，早機7點50分，諗住放工先扑過去，萬一改早就gg

有app睇架嘛

我都係下個月去
成日都有CHECK住呢個時間表

seven左

由HK出發

由鹿島島出發

貪平既結果

UO無好野

改時間會send sms, 試過收電話通知

即刻買張飛福岡再搭新幹線啦

巴打幾時去

唔趕時間咪租多兩晚酒店

月尾

岩岩三月尾返黎中過伏，一樣係鹿兒島，早機改做同日夜晚7點，保險公司話要夠6個鐘先有得賠

未必，我個鑊都係得email, sms電話都無

次次改時間都有sms
email
好似無
btw
趕住返點解唔買第2間公司機票仲指定要返uo?